香港仔中心男子墮樓亡

上午11時26分，香港仔中心港富閣保安員報警，指一名中年男子從高處墮下，倒卧平台。救援人員到場證實墮樓男子已告身亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

廢中，唔崖得，缺乏生崖規劃

中年 wfc

六合彩都未開洗唔洗咁早跳,